張君寶同將軍漢堡有咩關係

都係俾人屌老母

呢個係芝士漢堡

咁蓋世寶呢

咪係屌老母囉

乜堡都一樣屌鳩佢老母

馮寶寶

海綿寶寶

張君寶屬元
將軍堡屬漢